大家唔好覺得quit u只係玩玩下

呢d野跟足你一世, 第時搵工又會比人問

quit完冇入返其他u?

quit禾含=人生輸家
quit其他入禾含=人生贏家

唔悶